李一桐首支中文單曲《迷你閃電》MV上綫啦

好好聽呀蓉兒
演戲唱歌都咁勁
BTW個MV拍到佢好靚

牙桐

哎杏威腥！

戲劇精靈李一桐首次發聲
吞食愛情的音藥私藏休懿
動情演繹潛滋暗長的愛怨

桐桐

真係百聽不厭啊

超好聽

JJ

好難聽

把聲

好聽